Facebook 我屌你老母呀

你當我係白癡仔呀

係

朱閪八格 唔意外

你老母生𠹌咗個唐氏仔？

你成家都係唐人想屈我

一國兩制行之有效

睇蘋果呢款左翼篤魁媒體，真係幾白痴

開始教埋你思考

FC左未